試下極速讀我個名十次

咬到條脷未？

讀左電話芒光過尿筒

好撚難讀呀真係
屌依家條脷打左死結解唔撚到

你個名

讀讀下變左 電馬芒芒過電筒

傻人發現案